全世界最好食既糖

不服來辯

你當白兔糖死o架

我覺得一袋袋自己夾果啲德國軟糖先係最好食喎

外國有種拖肥好好食

芒果軟糖

二寶嘅話橙味好食
檸檬味就不了

漢堡包糖

檸檬先正 橙不了

只食橙

又黎世界大戰
利申檸檬派

勁痴牙 不了

口感贏晒

次次都檸檬多過橙

呢隻正

鹹檸檬

青提好食過士多啤梨
等啲朱古力溶晒再咬粒軟糖

蜜蜂糖世界第一

檸檬最好食 食慣檸檬

蜜蜂糖世界第2 以前睇醫生個醫生會請

馬莎

一定係熊仔糖

躝返終国食飽佢啦

G持

番石榴糖先最好食

無糖先正

一定係tangfastics個隻最好食

而家好少見

可樂糖

爆炸糖

成「口」爆炸糖

都唔知去邊到搵

咁啱都想po，停咗產好耐 聽講今年英國有返

我懷疑我細個食到蛀牙係因為佢

一條條咁啪，好撚好食

大陸有款阿爾卑斯糖都差不多味

食開嗰款係一粒粒圓形
好似二寶咁嘅size

我想講係包裝一條條

黑加倫子能得利冇得輸

得我覺得瑞士糖

個餡硬係唔知點咁

堅正

屌打其他糖 不過好貴

旋風可樂糖

個軟心到衣家都唔識欣賞

啄啄糖！ 支持本土！

全世界最難食嘅糖

畢生難忘

二寶好q難食

秒

好似食緊昆蟲咁味

唔知點解二寶我食到火腿味

logon 有隻提子糖鐵盒裝好好食

Fox提子糖第二
蜜蜂糖太勁

之前小學呀sir成日派

酸沙可樂

岩岩擺左兩粒落口

甘草糖

點可以無瑞士糖

我會吐翻粒軟糖岀嚟，擺落雪櫃儲埋下次食

好核突

漢堡包好食d

Haribo 先係王道

呢個！

能得利應該係最抵食

屌你老母打

2寶食到條脷損

有無人鍾意食史密夫軟糖同果汁唧喱糖呀

D白色粉先最好食

同學仔買最好食 自己買唔覺

婆婆生前好鍾意食

識食

tic tac先係最襟最好食

唔係叫檸檬蜜咩

一條都唔知有無一粒

呢世都唔食二寶

細個踩爆左隻曱甴個肚
標啲白色嘢出嚟

同佢一模一樣

唔係檸檬茶味咩？

咁垃圾仲好意恩攞出嚟

終於出現了
日本買完一試難忘
好彩百佳有得買
不過都幾貴

仲有紅綠藍黑五隻色 好耐冇見過

2寶甜撚到仆街 小心生糖尿

點解haribo d糖要整到硬掘掘

咁你只要張粒軟糖掉入溶咗嘅朱古力 就可以妹多次

波子汽水味？

藍色最好食

利申：附近有士多好似$2 粒

有人提蜜蜂糖
我想問佢係唔係轉左新包裝
難食左

係啊仲有可樂提子 最鐘意紫色呢隻
屋企附近零食鋪見過好似10蚊3粒

鹽味世界第一

巴打係咪嗰種食金莎係咪會吐返粒果仁出嚟
留返嚟招呼客人嘅人嚟

馬莎世界第一

我會用倒落口方式去食呢包野

漢堡包糖好味啲
pizza個口感太薄
同埋有時啲顏色印歪咗唔靚

冇咁貴

一開罐無耐就好易受潮
溶埋一嚿
要喺咁將個罐哼落去啲硬嘢度
撞返散啲糖

覺得呢隻食落幾似紅豆雪條

由細食到大
而家番緊工都一個星期買兩盒係OFFICE食咁滯
搵下D零食鋪最平見到9蚊有

得咖啡味好食，而家好似冇出

一定係大白兔

太空糖🤘🏻

我細個試過特登倒杯熱水放幾粒落去再雪入雪櫃試下係咪真係會變波子汽水

細個嗰時食親都好驚畀粒梅骾親

頂! 成日夜晚先出呢啲post

一次過隊入口。。。
正啊！！！！！

鍾意朱古叻

重以為有出士的糖但我唔知添

上堂必食 必癡牙

黑糖

啫係買袋裝好啲？

而家轉咗包裝連隻味都有少少唔同咗

一路睇個post一路吞口水

個post既糖超過九成都食過

秦國椰糖

呢個好好食

個post睇到我口水係咁分泌

食唔停口

果盒野勁撚貴

yup 但因為咁好多地方特登唔賣袋裝局你買貴啲

漢堡包塊包皮世界級

好似未有人講起
可樂味

二寶碎咗之後好易𠝹損俐

好痴牙

Yuppi

巴打係邊度買開？

呢兩隻正，邊度有得賣?

記得細個食過一隻黑色嘅糖, 初頭覺得好新奇, 點知一擺落口難食到仆街,
心諗都痴線, 咁難食都有咁多隻款, 中撚晒伏

點解會冇人講依隻！世界級好食

企鵝糖

一定係佢

Starburst 世界第一

舊式士多有！
士多應該會有大地牌餅乾 都好正

最正

求地址
屋企附近果間執左之後，搵唔番呢隻糖

次次都得兩三粒檸檬味 有次成條一粒檸檬都冇
利申檸檬派

以前最鍾意係呢款椰子糖

仲有記得以前小息用2蚊定5蚊買既戒指糖
小息完都未啜完 好唔捨得咁掉咗佢
但第二日又再唔甘心咁買 無限loop

鳥結糖啦

食過嘅人一定唔會反對

全世界最好食既糖係佢

戒指糖會俾老師收
仲有唇膏糖！

邊度仲有得買

下次買完同你交換

食完試過痾綠色屎

馬鞍山附近

唔肯定仲有冇

但係一年前係富安士多食過

foxs糖

會穿隻戒指喺手指度食
食到隻手痴笠笠

見到而家啲小學雞食呢隻多
可以摺返好收埋

南乳餅

有 次次食完都比人話好臭

食開呢隻
口感好 味道正

唔該晒，但太遠

有冇人記得有隻星星形狀，有幾隻色的硬糖
知唔知叫咩名，邊度買？
好似係日本糖黎

南乳餅真係世界級
仲有加拿餅

齋望都狂分泌口水

金平糖？

好過癮 可以摺起收埋

食曬記住加d水落去飲

藍莓味好食

阿華田個隻機智豆

差唔多 細個試過吐返粒杏仁岀嚟，洗乾淨之後將佢放入擺nuts既罐，邊個食咗我就唔知

好想會出剩檸檬or剩橙味

樓上隨便一種都贏樓主

想知邊到仲有得買

𠝹脷之後流血㗎

邊度有得賣

好撚正

細個成日係優之良品買，仲有得自己揀完再磅幾錢，但依家已經冇

冇人講呢隻? 細個成日含住佢打機

其實依家邊到仲有得買

咁多頁都冇人講...？

我上面貼個包優之良品包括埋你呢隻 好好食

食開檸檬 之前試過成筒得一粒檸檬

無人想知食左咁多年的蜂蜜糖
係咩公司出?

好撚甜，又黏牙

話說有冇人食過一隻糖細細粒正方形嘅糖
係屬於令面個種
勁細粒
好耐冇食過

咁多板仲未有

套餐set

屌，好核突呀

一兩粒就得
食得多真係好甜
但一食又停唔到口

我都想知

原來多橙味嗰筒就係畀你買走咗

漢堡包同熱狗明明差唔多
但都係漢堡包好味啲
薯條

新鮮既夾糖

綠箭香口膠

二寶同潤喉糖有咩分別

呢隻酸到仆街

唔係，係一粒粒獨立包裝
一個五角星形的糖

呢隻好食
我平時食開屎

婆婆每年新年都會買

細個買因爲貪平

想知邊到重有得買

我公司係第一城個頭 隔離有間零食鋪賣9蚊
或者葵廣地下個層間零食鋪好似都有9蚊

終於有人po

依個有朱古力, 對其他參賽者唔公平

樓主食開屎

旺旺台灣架 你咩事？

好撚甜

皇者

彩虹糖
一野倒入口咬個感覺好正
綠色成包食完個胃會酸到唔想食野住

好懷念

默書 100 分先可以食

次次食完個口都損晒

記得百佳都有賣十幾蚊一袋，有好似五定六粒，同牛奶妹個堆擺埋一齊
幾個月前買過，唔知宜家仲有冇

童年回憶啊 細細個$0.5一條
有幾種味 提子 橙 士多啤梨之類 勁好食
但啲包裝紙成日痴住啲糖

睇過某日本動畫之後根本唔會再食得落

唔該晒，我聽日去百佳搵搵先

中學上堂一定去士多買$20黎食

森永食到上癮 食一粒就會停唔到 一次過食哂成筒

點解好味既糖就係唔翻貨

邊度仲有賣

小學嗰陣成日食 窮撚恩物

土多啤梨糖！超正
每次夾糖都夾一堆 酸又就甜
雖然有啲痴牙 但我覺得個硬度好好咬！

冇人講

睇post睇到係咁分泌啲口水

我細個要含住佢訓教 而家仲會間唔中食

長沙灣 保安道街市 入面有好多糖果鋪
有賣好懷舊既糖

葵廣賣咸咸濕濕野個間有
成日行過會買糖

一路睇一路吞口水

𠝹到條脷損晒，不了

睇到忍唔住衝左落街買

覺得佢似春袋

二寶你都講得出

細個有隻牙係食白兔糖痴甩左

次次食軟糖都好想合到最後 但係次次都忍唔住咬爛佢 btw點解呢個世界有人會鍾意食硬糖

瑪莎有隻糖同依隻差唔多味架
係一細盒咁 十幾蚊到

小學嗰陣想飲可樂冇錢買
以為擺兩三粒落水會變可樂

橙派 全部朋友都係
記得有次個fd買完 成排都係檸檬
我見佢差啲喊左
死忍住冇流到出嚟

好撚想食

再見營火蟲

完全食到停唔到口 本身唔鍾意食糖嘅都食晒成包

最鐘意梅佢啲粒粒

same

美樂士多有，不過好貴，細細包要20蚊

好好食但好撚貴

必須有佢份 滑到不得了 講起都諗起陣味 好想食

呢隻梅子軟糖勁好咬
不過759已經冇得賣

呢隻硬糖入面包有梅肉
[
呢個又係勁好食
入面有啲粒粒咁
img]

自膠補圖

正啊呢隻～～

印尼鋪有得賣 仲要咖啡糖

細個食唔覺唔覺就食哂一包

即刻有陣味喺腦入面
好撚好食

先唔講我覺得橙味好酸
二寶真係好癡牙

人地嗰啲好食啲

所有酸酸地又”煙煙un un”嘅糖都好正

四洲可樂糖

奶樽糖

呢個post有

毒

最中意淨食朱古力 儲一大堆中間個粒糖係個口到

呢d手工糖正

巴打識貨
次次夾糖都夾一大堆士多啤梨糖

Wine gum最正

如果唔一定要呢個牌子剰係想買甘草糖的話
擺花街有間賣外國零食的有賣
仲有好多款
但好鬼貴

睇左陣覺得好口痕

好後悔夜晚晚入左黎

檸檬不嬲贏

夾糖

食神傳說 好似17蚊到

ebay

姜糖
姜濤

橙味正垃圾 得罪講句

屌佢老母有次喺地鐵站7仔買一筒諗住食啦 你老味成筒都係橙味 直接成筒掉撚左 嬲撚到我仆街

年糕糖？

正 唔敢買試過買幾條一日食哂，之後都唔敢再買

但係而家啲白兔糖 係軟身㗎

難食左好多

以前由硬食到佢軟

全化學

依家冇晒氣

試過lam到好尖
尖到插損嘴唇

戒糖戒左大半年
睇到好撚想食

呢個剩係睇相 口水已經嚴重分泌

已經揾唔到

Original奶油味先最好味！

竟然冇人提

每次食都會諗起 再見螢火蟲

可樂味世界第一

依隻太甜
一食就起曬痰

又痴牙

銅鑼灣么鳳30蚊

甜到死喎

白色棉花糖

Gems個隻好味喎

旺中間零食鋪有得買
有時會專程走上去買黎食

白兔糖食軟唔食硬

好食， 但𠝹脷